其實有冇人相信天道酬勤？

覺得努力係有回報..
只係有時候注定有d野其實未到
只要堅持下去 總會見到曙光同成果..

係你嘅就係你嘅
唔係你嘅就唔係你嘅

命裡有時終須有 命裡無時莫強求

努力唔一定有回報

不過一分努力=0.x回報...

不是因為見到希望在堅持下去 而是堅持下去才見到希望

我咁樣諗係咪好蠢...

姑勿論係真定假，至少係推動自己走落去既動力
所以我會選擇相信

越多野煩越想放負

有得唔信咩?人係直線動物

所以贏/輸大錢往往係d黑天鵝

講得好好..
其實因為我一直以黎都有一個目標，當我想放棄既時候，就係呢樣野一次又一次咁激勵左我 令我有力量撐落去

你有見到希望呀 不過係想像中既希望黎

我信我得架！

爆4定入U?

why not both

誰人偷偷留下負評

負評小心有報應

酬係死左會生天 守五戒啦

謀事在人 成事在天

順其自然就好